好多雀亂飛 必有異象

係錦田抬頭望天 好多雀周圍亂飛
必有異象

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

南生圍候鳥？

冇wor清

天水圍元朗留意到依個星期馬路上多左雀屍

無肺狗傳雀?